［發夢］出閘時補飛唔好話自己係邊到入閘

有冇手足試過發差唔多既夢，話自己近近地入閘可以咁就可以補少d錢

利申：個夢係好多日前發，咁岩諗起所以想問下有冇人識解夢係咩意思